點睇台灣李新事件

睇完真係
盛竹如：歡迎來告

好黑暗....唔搞死人唔罷休咁

無人睇過？

睇完即刻聯想起當年林家滅門事件
國民黨真係滿手鮮血非常嘔心

所以仲有人投比狗民黨根本on9

同大陸人支持共產黨一樣，根本啲人個心就支持獨裁

邊個係蕭夫人

呢單野平時最鍾意抄新聞嘅台灣媒體全部都一致沉默，係等到條片出咗之後先焗住報道但係基本上都係避重就輕。

如果係佢
點解綠營唔敢報

仲有尹清楓同劉邦友

我未深入了解
不過同香港一樣
到”關鍵時刻” 大家都會企同一陣線